想問下香港有咩地方可以買到adderall or modafinil?

一直想試下
有無巴絲知邊度有？

我有留tg

利伸: 係佢度買過